次撚次食完西藥都會狂爆暗瘡

萬試萬靈，
你估我想病嫁咩？
我個身體真係on撚79。

身體差

中藥囉

中藥睇半年都未醫好感冒。
我放工又去睇多次西醫先。
係咁流鼻水。

記住打流感疫苗